ming仔又撚連登仔

連登仔平時咁鍾意屌廢老，自己又成日扮老屎忽，又屌人新會然又盛

最鍾意就係將你地嘅無能周圍賴，又話咩如果李嘉誠生活係依個年代一定要乞食，你班柒頭就算生活係咩年代都係咁嘅撚樣架啦 咁鍾意怨依樣怨個樣

最好笑係成班人仲引以為傲咁，又話經歷好多野又盛
平時口口聲聲屌廢老，自己根本就同廢老冇分別

利申:非00後，純粹睇唔過眼成日有班人係到扮老屎忽

Link:

邊鳩個ming仔

你唔識佢好威威啊

連登仔

自己笑人廢老就得
一俾00後笑老餅就起哂槓
連登咁多00後，隨時笑人個啲自己都係98/99然後當正自己好撚大個

Wow
Stupid people are famous

巴打好型

俾人撚完惱羞都正常嘅

社會上每一個階級時代既人
都會講番屬於佢階級時代既野架喇
有咩問題

佢可唔可以唔好成日扮智者分析
無人唔比佢地笑
你笑我聽陳奕迅同張學友我理撚得你 你咪繼續玩你既抖音 追偶像練習生 河水不犯井水
但條片入面d戇鳩係連基本見識都無
可以講得出890後出街唔會著短褲 淨係識用wechat 係科技盲同電子野 完全唔知佢地個腦係咪裝屎 係咪住係香港

其實八九十後咪一樣咁笑六七十後啲人
香港就係咁，唔同年代嘅人永遠都好似要誓成水火咁先安落，所以先會存在住咁多矛盾
廢老屌後生仔，後生仔屌細路仔，不斷循環
問題係你班老屎忽都認定佢地淨係識玩抖音啦
咁點解佢地唔可以話返你地淨係識玩wechat先
既然你地真係覺得自己好大個好成熟
就無謂同班所謂00後小朋友計較啦
又要屌哂鬼咁唔知做乜

唔明點解香港要學埋中國咁用XX後嚟世代分化人
真心on9

實識？

今鋪唔知佢做乜鳩
話佢扮智者真係唔過份
我地屌廢老係話佢地鳩up、恃老賣老
例如拎自己做過乜乜乜打飛機、衝門搶位但扮弱者
但個訪問入面係話人冇創意、唔識著短褲，唔知呢啲係咩point
但就比佢為左抽水扭曲到變左一樣
佢googdest logic就收皮啦

笑要睇笑咩，唔好冇point
話人唔識用smartphone 唔識著短褲 睇到搲曬頭
我地中學年代就係smartphone 出現嗰陣，個個都揸一部，點樣唔識用
短褲point 就唔知做乜，完全理解唔倒
重有啲咩唔夠穩重又冇創意 即係呢一代唔洗讀art 唔洗做management 啦

要笑呢代一定係笑AL制度沒落年代、普遍知識水平下降、大學淪落似外國野雞大學
呢啲先係問題所在

得喇知你唔識好威喇 係我地唔正常姐

其實個重點唔係時代背景既分別，00後講野on9唔係因為佢地係00s呢個時代背景下長大，而係因為佢地真係仲係細路仔，咁睇野唔夠通透諗野on9又有咩問題，班八九十後做大人好心就唔好同d小朋友計啦

講真，條片我睇好多應該都係得十四五歲，問心大家十四五歲果陣做緊乜啦，一時又話班00後中二病，咁人地真係讀緊中二 一時又話人地抗壓力低，我知而家呢個香港真係連小朋友都要有一定抗壓力，不過搞成咁個問題唔係應該係個社會錯咩 真心小朋友要咁高抗壓力托咩？

佢地講野係冇腦，不過人地真係仲係細路，我地八九十後做大人既又做咩要同人計呢？睇開d啦

連登仔不嬲雙重標準，無原則可言
又要屌廢老，但又要扮老屎忽；
又要屌支那，但又上淘寶；
又要屌女人係雞，但一見到女就狗公上身；

Agger

不能同意更多

00後擺明係細路啦
見識少唔識世界好正常姐

00後唔識正常

00後都係比我笑咋

利申11年出世

成班俾人講中哂就負皮

垃圾Ming好多打手

禁都唔好禁入去俾錢佢賺啦

呢條垃圾本身冇料到，隔一排就講d歪理打稻草人，然後就上黎開po”ming仔又講贏連登仔”

睬佢都on9

覺得佢講嘅野有道理姐

其實唔係唔屌得
要屌就針對個人
例如話八九十後冇創意嗰條傻仔
用出生年代去概括一班人本身就冇理性可言
你屌晒成個generation 所有出生喺00-10都中晒槍
咁同班死廢老有咩分別

樓上講得出who is ming仔就真係微50/60後廢佬啦
我當你唔上YouTube但你至少上過lihkg掛
抽水做多咗啦
如果你真係唔識，
我會當你係新會員，見到潮文衝出嚟柒咁款

以為自己係邊撚個

片入段堆on9 00後講既野
依到有幾多人敢講自己細個個陣無咁講咁諗過

邊撚個ming 仔🤔
乜水？

成班00後當隻過街老鼠當神拜 講扗里d廢撚話當聖經

而家好多傻閪當佢係耶蘇咁拜架

唔拜佢神唔通拜連登仔咩 正宗死廢老性格，得把死人口
俾班小朋友辣慶完就上網同其他廢老圍爐屌人
每個年代經歷嘅野都唔同架啦，係都要拎依樣黎打飛機

再多一班00後上討論區
到時唔識大J都會比人屌
而家一定要識ming仔？屌你都on99

咁mingjai 算唔算80後屌90後

連登仔不嬲低質
踩人就最叻
幾可會真心欣賞別人
最識搵認同感

當日睇完條片完全冇嬲，根本上網睇條咁嘅濕鳩片都唔可以當班00後係咁，講真佢就算搵到正常00後都唔會放上黎啦，因為正常嘅00後冇話題性，要搵啲講野on99嘅先夠爆，大部分媒體都係咁嘅啦第一日上網咩，嬲黎有咩撚野用
利申 98 但成日同00後嘅細佬一齊係屋企傾中共有幾仆街同叫老母唔好做港豬

認真，真係唔識
點解要識佢

根本大部份人 甚至大部份連登仔都唔係扮老屎忽
只係想笑柒佢地無知同短視 又成日奶共
扮老屎忽就總有依顃人
但唔好講到得連登先會咁講

細個冇串過大十歲內嘅人老土 落後
我自己就90後 但見過80後只係會想快啲長大 成為「大人」
唔似今時今日支種00後 咁自我中心 狂妄

00後話8,90後用WE CHAT , QQ 已經唔係老唔老屎忽

係直頭ON9

「我哋呢代人先經歷得最多時代變遷！我哋經歷沙士、由gameboy去到switch、由msn去到IG...」

「班00後抗壓力差到乜！」

「我哋呢代比其他年代見證得多」

「我哋xxx時你都未出世！」

請樓主cap出連登仔講過以上任何一句嘅圖

d片唔好睇 咪要借下人上位囉
扮下智者聖人mode 地位又上一級
wfc

樓豬咪柒啦 ming仔又點 ？
用錯例子就屌架啦 佢連而家啲00後錯係咩位都捉唔準 而家啲00後係common sense都無呀
樓豬係咪想借ming仔站在道德高地？

查實班youtuber收入模式同啲大同少異
都係放樣野上平台之後等人施捨

樓豬以為全世界人都識邊撚個係”ming 仔” on99

麻煩 指著自己老豆老母笑佢老餅

終於有人講

邊撚到有撚？

興個個位唔係比佢地笑老餅
而係佢地連基本logic都冇 咩唔著短褲出街
咩中意睇粵劇
有少少common sense既人都唔會講得出呢堆bullshit啦
睇到我一頭霧水

其實歷史不斷地重覆

講真00後無common sense 講普通話等等 其實罪魁禍首根本唔係佢哋 90後00後其實咪又係人一個 你夠膽擔保你00後出世唔會好似佢哋咁？根本錯嘅唔係佢哋 佢哋嘅無知就係揭示左我哋嘅環境 政策 教育有問題 先至孕育出佢哋 你哋唔鬧政府 仲係度成個廢老咁係度以自己係90後沾沾自喜 笑班00後 咁同班廢老有乜分別

連登仔都有好有柒嘅 咪以偏概全屈曬所有人

咁如果有一日00後變到真正支那人咁 隨街痾屎痾尿 學晒佢地無數既衰行為 咁都係淨係關政府事？
自己都要識得分析邊啲野係正確邊啲野係錯啦..政府唔教老母老媽都會教啦
佢地無common sense唔多唔少係因為佢地唔肯去了解出面個世界啵 點解唔了解多啲新聞 睇下各媒體提供既資訊？
仲有 咩叫00後會著短褲 80 90後唔會？佢地係完全唔知自己講緊咩啵而家

我只可以話 如果佢地既思想係咁易被政府影響到 咁就真係好可惜...出面仲有好多另一方面既資訊等住佢地去探索

好多連登仔都玻璃心

Sad but true

其實係樓主分化緊連登仔同Ming仔

勁啊

應該你全家收佢都未收

樓主係咪已經敗走左

已經好耐無正面回應過啲反方既留言

條友旅行片係高質，但成日扮智者看透世事真係好嘔心

我地話廢老都只係好幾十年果啲
相隔1幾年就俾人話老

On9 淨係屌佢話我地用wechat qq, 同埋又話咩唔著短褲, 仲有講到我地唔識用電話咋

都係果句，細路仔係鍾意屌大人笑大人黎拎優越感架啦，佢地覺得捉到大人既錯處係好威好成熟架，咁而家有班人無啦啦採訪佢地問佢地覺得八九十後有咩缺點，有機會可以拎優越感仲唔拿拿林9up屌左先咩，講d野就梗係on9架啦

你地講既野全部都岩，佢地以偏概全係好on9，好幼稚，不過都係果句，佢地仲係細路黎咋，幼稚d又有咩問題？做大人既，睇開d啦

就算要屌都係屌做訪問果班人啦，佢地擺明比個trap班細路踩，想分化兩代人博noise博hit rate，咁小朋友唔成熟咪中伏囉，學有個巴打話齋，講野正常既都剪走哂啦，一定唔on9既唔比你睇架

只於話大陸人蝗化，係真係好令人心酸，不過有錯既應該係個社會呀，小朋友係果期興咩就玩咩架啦，咁而家d大陸綜藝宣傳咁勁，打開facebook清一色都係d大陸野，佛系果d連四格好波都玩埋一份，咁小朋友冇批判以為真係好潮好hit而玩都冇計架

總之講咁多就係希望大家唔好再分化兩代人啦，咁樣對00後蝗化係冇幫助架，要解決00後蝗化要屌既應該係d 19傳媒，而家班19傳媒繼續分化兩代人，令d八九十後淨係識屌班00後，佢地咪可以繼續用d 19大陸野洗佢地腦囉

都係果句，做大人既，睇開d啦

神童

又係你班友
垃圾Ming轉左新公司之後 成日拍片之後搵人上連登出post再係fanpiece引返連登
俾d新橋la好嘛

Ming 仔乜水

一直屌00後廢都係屌緊兩樣嘢
- 新移民 講普通話 用簡體字 擁抱大陸
- 無腦 對身邊事物唔太了解
嗰啲咩用抖音只係其中一樣嘢
但重點屌嘅始終都係以上二點

仲衰過笑波子，人地起碼講下高鐵俾d小學雞聽

離地撚扮晒智者
基乎佢自己幻想、假設黎思考

同香港政府一樣
佢無光環一早比人屌死左

銘仔打手未開工？
上幾個po仲有好多人撐
内容不外乎”Ming仔都唔識？””旅遊片好高質”
講真我係咁得閒要開條旅遊片黎睇，又要有英文嘅唔睇一定要睇廣東話嘅，睇返個香港人都唔睇你個成日自稱馬拉華僑嘅二打六啦

佢以為自己邊撚個

冇入去施捨俾佢，唔知佢講左乜
我諗打稻草人，群眾效應，模糊焦點同以偏概全一定有，仲有冇其他？

佢啱啱轉公司時狂sell旅遊vlog
d打手又係上離連登開post個個都話好高質但解釋唔到高係邊 頭幾版全部都係打手

佢有乜光環？傻閪先會鍾意佢
成日扮撚晒睇得透，客觀，大智慧
唔撚啱聽就話人鍵盤戰士乜乜柒柒
佢今次根本都捉唔撚中個point
D人屌後個幾個訪問ge 00後係因為佢地無知
唔著短褲-屌都費事
8，90後用qq/wechat-屌佢老母，係你地班支種先用大陸野，8，90後係用msn , whatsapp, line,tg
冇創意-佢地而家用d Snapchat 個d邊個諗出黎？
都未撚屌佢地祟蝗講支那語

利伸：我以前都會睇下佢旅遊vlog,自從扮智者之後真係不了，好撚嘔心

原來咁多港豬留意ming jai
抵畀00後笑

原來有人睇香港d垃圾youtuber

ming仔邊忽提到連登仔
對號入座得咁緊要

唔講連登仔廢老前廢老後
(我指有時唔關事都叫人廢老)
郁啲又話人零零後，睇咗段分化人嘅片畀班零零後笑老餅又起晒鋼 咁個page都幾成功
分化香港人真係容易

我個人純粹覺得00後諗野既方式好有問題 唔知點解可以差咁遠 我中學個陣接觸過唔少00後 有時叫佢地做野/同佢地傾野 佢地得出黎既結果係可以完全不知所謂 而當我問佢地點解會有咁既諗法個陣 答案又係九唔搭八 唔單止係我咁諗 好多我啲朋友都有同樣諗法

見到有班傻鳩話ming仔扮有大智慧，扮智者個d，
唔知你地係咪跟風人講你就講啦 ，
人地第一條片今日freestyle根本就係靠呢種風格起家，而家連做返自己風格都要比連登仔屌

98 99都廿一二歲喇wo

由頭到尾都唔撚鍾意佢個d今日freestyle ,反而之後拍下旅遊片先睇過幾集。之後佢成日以為自己聖人咁好噁心，所以冇再睇

落公園走轉已經以為自己返咗大陸
用wechat ，share親全部都係大陸片
唔使佢出片自然有人屌